咁嘅frd應唔應該unfrd？

佢accept左個大陸CS公司offer
17k 13個月糧
贈送騰訊email ac一個
是咪應該劃清界線

係

💛🎗 滲透 ✌

應該
係
再夾埋其他frd 杯葛佢

係 如果佢係黃既話一早應該同你依D鬥黃on9仔劃清界線

依家啲顧客服務咁高人工嘅